東涌市中心再淪陷 東薈城食肆人龍處處居民叫苦

東涌市中心東薈城一帶今午幾乎所有食肆都排長龍。(fb東涌居民關注組)

今日大年初三有大量內地團友及自由行旅客經港珠澳大橋來港後，選擇乘車到鄰近的東薈城商場購物及飲食，令東涌市中心再次人頭湧湧。據facebook「東涌居民關注組」上載的照片及帖文，今日下午約二時，東薈城可謂「人山人海」，基本所有食肆包括連鎖快餐店在內均大排長龍，部分食肆有逾30人排隊輪候。

即使是商場內的便利店、又或是商場外以外賣為主的食肆，一樣出現小人龍，有居民嘆「搵食」艱難。

有商戶則慨嘆旅客人流來得太遲，因早前在區內舉行的東涌年宵市集，人流少得可憐，不少年宵攤檔營運者遂蒙受損失。

包容下啦

有流感病毒嘅病患者幫幫手響果度行返轉

東涌 - 站在中港旅遊產業的最前線

真心問起果到做生意咪賺勁多?

當年光復屯門上水，東涌班居民去左邊？

加租 加價
居民又成大贏家

旺場呀

包容下啦中產

阿鼎又失蹤啦

慢慢歎吓，針唔拮到肉唔知痛

屯門友恭喜恭喜

東涌人共享繁榮 !
應對中國存感恩的心 !

唔係光復咗咩?

東薈城本身就係蝗蟲商場
入去既都係遊客

宜家多左好多鴨仔旅行團

是撚但啦
傻鳩先會去果度d 所謂 outlet 俾人劏

今日行過一轉東涌,d蝗只會食平民野
和民urban果堆冇人幫襯

東涌居民又受苦了

忍下 包容下

東涌狗

祝你年年有今日

俾蝗蟲光復左

投鼎鼎丫拿

睇錯東京市中心

比人光復返

人進得來 貨賣得出去
東浦發大財

中國高雄唔恨得咁多

國家為東涌帶來經濟效益阿！
要包容阿同胞！

在2015年11月22日的2015年香港區議會選舉，周浩鼎當選離島區議會東涌南選區議員。

生意咁好 令人羨慕

建議政府向東涌加收15% 銷售稅

為連任做好準備

未富先驕

好心東環嗰邊開返多啲商場啦

抵撚死呀

仲多人過上水

利伸 今日食m記隊都唔洗排

去多啲啦

包容下啦
你班港燦
事不關己 己不勞心 呀嗎

東涌人：佢地嚟上水屯門係搞好經濟啊！你地班柒頭反乜撚對呀？

佢地宜家賺到風生水起 唔好阻人發達啦

東湧發大財

唔好再問呢啲問題喇唔該
你點知冇東涌人？
香港人重要分十八區？
團結啲得唔得？

本人誠邀各位連登仔擺脫鍵盤出嚟光復

你點知中國無好人？

你團結埋中共la

當日元朗上水屯門出事
去到後期出現反水客事件

東涌狗當時有無對居民落井下石
講大話死全家

快d答

東涌人未富先驕 應包容內地同胞

東涌人抵死的，當年笑尻上水，去大舔袋食飯丫嗱

居民叫春

抵死
劉永賢你條柒蛇頭
做幾撚多抽水野都無撚用啦
影來都無補於事

包容下得唔得呀？大家都係中國人

屯門真係好行咗好多

要推廣馬灣，青衣， 荃灣， 愉景灣 , 最好開 往屯門航線

新西 大嶼 發大財

啲鬼佬一定嚇撚死
下個地方到屯門

D鋪頭爆數
係到做野d員工過肥年啦

為經濟好 包容下啦

做食肆既話應該係
茶記早餐都要三十八蚊

班賤種港式sme點好搵都少加人工

果堆蝗都無錢既
佢地肯去幫襯已經算係咁
班撚屌一向都好似啲猩猩咁自備生果果仁
係香港一蚊都唔用

多謝周浩鼎條仆街

東涌人未富先驕，生意多咗店佣都多啦

正常東涌人見咁情况都會去逸東/東涌北食

. 幾開心丫 d 商家 係你地d平民咁多野講

你大鑊啦 遲下13你就仆街

喜迎國內人
東涌發大財

👌加得租👌

又要搬番「東涌人你值得擁有」篇文出黎重溫

政府話研究分流下順便推廣南區~